林鄭笑鳩你地返工

881903：林鄭月娥對市民在困難下堅持上班上學表示敬意

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲